有冇巴絲試過係咁無啦啦收到唔同app既驗證碼

呢幾個鐘係咁無啦啦收到唔同app既sms驗證碼 包括wechat mytv super同hmvod 係咪比人hack定點 同埋有冇方法解決
Thanks

認真求救 wechat hmvod本身連用都冇用過

功德完滿